有冇啲適合落雨個陣聽既歌？

國歌

追到音樂台都繼續

雨愛

聽見下兩的聲音

音樂台你都搞

分手總要在雨天

TWICE TT

雨下一整晚

點解要追擊我

下雨天

兩

我不嬲都是有啲音樂底子

南拳媽媽-下雨天

印度國歌

下雨天總掛念從前

觀塘張如城

Gfriend - Summer Rain

綿綿

打手充斥於連登之時，我正義之師就要出馬追鳩你

冷冷雨wowoowo
沒焦點 因找 不到你

我要保護印仔

竟然有 印仔追擊師

你能體諒我有雨天

觀塘坂本龍一

一樣

ref:rain

下雨天了怎麼辦 我好想你

正想講

分手總約在雨天

Don't cry Don't cry

蘇打綠-下雨的夜晚

Dont cry剩係識呢首

姐撚

跨時代都算係頭7隻碟後最高質但冷門到痴線，剩係紅到說了再見同煙花易冷

gun n rose都正
我個首係 Don't cry Don't cry魏如萱

可能佢就係因為咁受到打擊 之後次次都出合家歡KTV歌

Elliott Smith所有歌

Mazzy Stars所有歌

陣雨

印度梵音

颳風這天 我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見